鑊底黑哂應該點清潔

好肉酸你地點清潔

漂白水

問你阿媽

咩鑊先
易潔鑊就掉落垃圾桶啦

煲紅豆沙去左訓冇熄火...

我意思係呢啲

熱水梳打粉抹？

youtube大把教學啦
Pan restoration

唔該哂絲打

試下先

樓主外國住？

係啊 做咩

冇，估到啫

用得Tafal，應該都係歐洲？

巧叻叻

法國

應該唔係，個pan係寫英文，我估係英國🇬🇧

無必要清啦個底

好唔靚 想睇落乾淨啲

美國都有機會，絕對唔會係澳洲，個邊冇咩依個牌子

落baking soda, 水
之後開火滾佢一陣，正常就好易捽到

用另一個大煲裝住佢滾

美國寫t-fal

唔該哂巴打